黑色三毛風向警告 : 吹反南亞風

又製造人民打人民
轉移我地視線同資源
又係同一招

醒喇連登仔
三毛又大量出動

推

推 好撚多五毛

好多五毛狗反南亞
搞到反南亞運動咁 on9

可以慢慢block了

南亞有仆街
香港人一樣有仆街
根本唔洗仇視所有
更何況背後既主腦一定係香港人

唔好忘記 黃大仙有南亞絲比黑警打
荃灣圍狗店好多南亞巴打幫拖

吹圍重慶大廈果個應該痴撚線

我哋呢邊都有南亞前線活躍, 唔好tk

尖沙咀遊行，南亞人襲擊，吹風裝修南亞地方，大家諗下有咩關係